p牌想買車操下

岩岩考到牌
冚家都建議買車
預8萬budget內
對Audi A5/A6 BMW 116i/118i 有d興趣
點睇？多唔多野整

A5/A6啦

8萬買bmw啦

Btw多野整就緊架啦

8萬budget
留返一萬執架車啦

怕整就雙田啦，又要威

師兄，放緊架寶馬325，有冇興趣睇睇

8皮BBA一定多野整架喇...

p牌平平地 買部萬事得2咪好lor.
hi花撞爛都唔心痛

P牌仔唔好出audi啦
驚你多野整到要賣車先夠錢
出部corolla操住先啦

所以咪預80-100k 預撚左整

勸你咪充大頭

老老實實買架一手揸唔好咩

你預一半至1/3 車價用黎執車
8 皮budget頂盡睇 5 皮

3 皮用黎換brake disc , 皮 , 軚 , coating , 換油，洗engine , 洗波箱

買架自己中意既
平平地操住先姐
又唔係冇錢買
邊忽充大頭？

我都想
有咩recommend?

親戚做車行
有架2010年BMW X1 47xxxKM 全部野執好曬
$105000 不過未講價
點睇

有d性趣 有冇tg?

靚靚仔仔日本車我就幾like mazda cx5
歐洲車我就幾like VW tiguan
Review係點就自己google啦

利申 學牌仔

你上仁孚行二手車睇吓

Benz 2013車B250 43000km 18萬

BMW 2015車220iA 53000km 26萬

Audi 2013車Q3 2.0 21000km 18萬

再比較吓點囉

我覺得又幾吸引

車行車

8皮買日本車啦

韓國車2手好平 買黎撞下都抵

唔係叫佢去買車行車

係叫佢比較價錢睇x1抵唔抵